下次對住黑警唱馬賽曲

狗：你唱乜尻

國際歌

Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé !
Contre nous de la tyrannie,
L'étendard sanglant est levé (bis)
Entendez-vous dans les campagnes
Mugir ces féroces soldats ?
Ils viennent jusque dans vos bras
Egorger vos fils,vos compagnes !
Refrain
Aux armes, citoyens!
Formez vos bataillons!
Marchons, marchons !
Qu'un sang impur
Abreuve nos sillons !

一起走吧，祖國的子民們！
榮耀之日來臨了！
那暴政對著我們，
升起了染血的軍旗！(兩遍)
你們可聽到在鄉間
殘暴士兵們的吼叫？
他們會來到你們跟前
殘殺你們的孩子，你們的伴侶！
副歌
拿起武器，公民們，
排好你們的隊伍！
進軍，進軍！
讓不潔之血
灌溉我們的壕溝！